只係藍底老細店鋪先抵制？

係唔係真係足夠，其實好多大陸人透過投資移民嚟香港做腥香港人，佢地除咗開空殼公司同買樓外，有部份仲會拎啲大陸品牌落嚟做，有部份扮本土，有部份直接低調少少繼續擺明係大陸品牌，唔少人會以為係台灣甚至外國品牌，佢地呢種移民係次於150個單程證。然而香港人一係唔理，二係以為係國外品牌就算，大家係唔係應該要留意返呢樣野，唔少人一路口話發過夢，轉頭就俾錢呢啲人，買野前真係留意返好啲